曼谷續有示威者無視禁令集會 警方暫未干預

泰國反政府示威浪潮持續，首都曼谷下午起有大批民眾不理會緊急狀態令，到勝利紀念碑一帶集會，並持續至入夜。據報全國二十多處都有類似集會。

曼谷警方在現場高度戒備，但未有干預集會，有別於周五出動水炮車大舉驅散示威者的做法。

無警時份

大陸唔知會唔會詐詐諦諦 幫手

係上年6月尾7月香港既情況

71前 G20前

繼續示威又點
皇室係唔改革
吹咩
好似香港雨革咁
We will be back囉

Push

小心D

其實佢地果邊d民意好似冇香港呢邊咁一面倒，頂多55開。

最多就睇佢地出去示威出幾耐
香港醫護罷工罷幾日無野做又開返工

其實正常做法， 學雨傘同blm咁處理，鬥耐性
係香港唔知點解要用盡力鎮壓，唔知做乜鳩